而家仲有無得買iphoneX?

邊到有得買？thx

衛訊清貨,但打機就千萬唔好買，好易發熱

感謝巴打

買xr好過啦